我要起新字頭

打擊傳統幫派
專門保護市民
但跟我要吹雞就要到
仲未諗到叫咩名
利申屯門